# Magma.Dwg.TextStyleTtfFontConverter

Скачать и установить nanoCAD
Запустить nanoCAD
Запустить команду netLoad
Указать приложенную библиотеку Magma.Dwg.TextStyleTtfFontConverter
Запустить команду CONVERTSHXTTF
Выбрать папку для преобразования DWG файлов
Программа откроет файлы в папке и подпапках, заменит шрифт на GOST 2.304 typeA.ttf, и пересохранит файлы в то же место


